（再聯署）逾 350 名香港特別行政區政府的行政主任聯署公開信

356名，45張相。

逾 350 名香港特別行政區政府的行政主任聯署公開信

我們是逾 350 名香港特別行政區政府的行政主任(Executive Officer)。
近兩個月來，廣大市民已清楚表達訴求，期望特首可以虛心聆聽及回應。可惜特 首仍然寸步不讓，使香港仍處水深火熱之中。作為有良知的香港人及公僕，我們 謹此再次表達關注。
特首在 8 月 9 日發表令人震驚的「廢青論」(They have no stake in the society)，我 們實在無法苟同。政務主任出身的行政長官，理應明瞭每一位市民也是持份者 (stakeholders)。不論任何階級、身分，當權者亦不應將其唾棄。特首強調施政要 「聆聽」，卻一再對民意置若罔聞，更不惜把一眾大好香港青年演繹成「廢青」 (non-stakeholders)，將香港的未來置於對立面，我們無法認同。
身為行政主任，我們在執行職務時絕對堅守政治中立的原則，致力服務市民。但 羅智光局長卻於 8 月 1 日去信全體公務員，以政治中立為由，明言將「嚴肅跟進」 公務員違規個案，圖令同事噤聲，打壓公務員出席 8 月 2 日的公務員集會及 8
月 5 日的全港罷工行動的自由。然而對於警察無日無之的偏頗執法和香港警察隊 員佐級協會譴責張建宗司長的公開信，羅局長卻未有持平對待，我們極度失望。
我們不贊成各方面不同形式的暴力。就執法一方而言，繼 7.21 元朗無差別恐襲 的表現後，8.11 警察再於多區濫暴濫捕，我們在此強烈譴責警隊所為。一幕幕的 血腥的新聞畫面，至今仍歷歷在目:以布袋彈射爆一名參與救援工作的少女的眼 球、以水平角度向示威者射擊、向港鐵站室內和民居密集之處發射催淚彈、對多 區黑幫恐襲無作為、一米內以胡椒球槍掃射市民、毫無必要地暴力毆打已被制服 的市民、懷疑插贓嫁禍示威者、偽裝成示威者涉嫌煽惑民眾，我們對此等執法暴 行深惡痛絕。聯合國人權事務高級專員 Michelle Bachelet 亦在 8 月 13 日表示有 足夠證據顯示警隊暴行違反國際標準，敦促政府調查跟進。香港警察的人道罪行 罄竹難書，我們恥與為伍。同為香港人，希望市民知道我們感同身受，你們並不 孤單。
解鈴還須繫鈴人，還望特首勿置香港於萬劫不復之地。在此，我們再次促請政府 當局必須正面回應廣大市民提出的五大訴求，尤其是正式撤回修訂逃犯條例及依 從社會廣泛共識成立獨立調查委員會。若然政府繼續寸步不讓，對話空間必然壓 縮怠盡，再次令公務員同事失望，不排除引致同事再次以集會、遊行、按章工作 或參與罷工等方式忠誠直諫，以圖挽救香港於水火。
完

嘩

Thx for the support

Respect
與民同行

推 屌你老母林奠

推
希望AO SAO PAS DS再出黎

良心公務員

818見

又黎

推啊

推

721 811 永不原諒 818見

EO再出手！勁呀！
希望818見到你哋！

721

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

金剛棒

重要!!!［請手動廣傳］

818民陣遊行係極為重要既關鍵一戰

當大家焦點去曬機場既時間，大家唔好唔記得818民陣既和理非遊行！呢個遊行係黎緊一場極為重要既民意授權戰！

意義就好似外國政府要推行一項政策遇到障礙時，都會主動提前大選，取得民意授權，先至能夠俾佢繼續推行落去，例如日本首相安倍晉三前年受醜聞困擾，佢提前大選，結果大勝，上個月參議院改選又保住控制權，黎緊就會上國會推修憲令自衛隊變軍隊！

但好似英國前首相may姐咁，佢同樣前年提前大選想攞民意推佢個脫歐方案，保住個位但議席輸到九彩，卒之挨唔住要落台，所以818遊行既人數多少，將會直接主宰呢場運動仲可唔可以走落去，所以818輸人，我地就可以收皮。

政府亦都會睇實星期日多唔多人遊行，係風向標，少人既話就會立即全面恢復運作，甚至開turbo照過明日大愚國歌法毫無顧慮。

所有跪求大家瘋狂廣傳，係呢幾日谷盡星期日遊行！多你一個其實好多!!

818見 多謝你地

EO又出手 好撚多證

How many EO in HK GOV?

同行

Push

721 811

818大遊行

支持

你們並不孤單

eo

818
百萬人大遊行

上次好似有700個？

816 817 818

如果可以食住818個勢819嚟多次全港3罷就好

816 817 818
永不原諒721 811
We do not forgive
We do not forget
expect us

行緊路都睇到眼濕濕

林鄭

Respect

比左正評先

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

多謝你地

多謝各位

816 818見

多謝你地！

~3400

推，

pish

按章工作啦，黑警啲嘢一定要最遲先做，例如啲ot 錢

多謝發聲

push

pushhhhh

連登高質會員上水

I love u guys

香港人加油

PISH AAAA

又黎，廢青？

we connect

其實一早超過左200萬人支持反送中
個政府仲諗住有500萬人支持佢地？
而家就黎全港屌柒你阿 林奠

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

721 811

818見
等你地升級

Thanks

發生左咁多事都唔割
好滾動

感激

無知問 全港有幾多ao?

Eo

pus

推,快D帶頭罷工

謝謝

已講埋不排除
Endorsed

謝謝各位

推呀

罷工

五大訴求

共進退 ！自由 香港！

新三罷氣候已成

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

thanks EO

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第26日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
記者請日日問

撐

加油！

Got it.

全力支持

如果嚟多次大罷工大遊行就好啦
仲可唔可以有多次百萬遊行 一鋪盡地

wow,cls
好癲，不過多謝

好多證

對保安局同警務署轄下工作嘅EO們人身安全表示擔心
公務員加油
香港人加油

612
721
811

勁多黑警死全家

多謝你地為人民發聲

好

up

與人民同行！

用字精簡準確，鏗鏘有力，睇完都覺得好感動。。。搵咁多一個月都唔會離地

Pish

全民抗爭

再搞罷工

good job

佢地要擺上新聞先會多d人知...

agger

希望force eo 頂得住

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

原來一早上曬

我地係通知左傳媒，然後等記招完左立即post lihkg

幫推呀

財爺得罪埋EO?

睇到未呀林奠

612 721 811 818

謝謝你地

好人一生平安

咁撚臭串啊啦
non-stakeholders？
你咪有種成代人都唔撚要
無論社會上有幾撚多個所謂大齒輪（所謂精英人士）都好
如果冇一啲細齒輪同佢地相輔相成呢個社會運作到咩？
賣樓嘅人識唔識得起樓？
物流公司老闆識唔識揸貨櫃車？
大酒店老闆又識唔識得幫人執房同煮嘢食？
呢個社會就係各司其職
你可以咁撚囂張講得呢句你就要承擔返個後果

多謝你哋

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

幾時都話 政府官員做呢啲係好有效 好振奮人心 唔該晒你哋

沒有黃藍 只為黑白

十卜

Ok

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

快點籌組大罷工

EO
等緊你呀AO

THANK YOU

推呀 多謝公務員

AO呢

Salute!

多謝
同行

pushhhh

818維園見

818

齊上齊落多謝你地

要print 出黎做文宣

好感動

太好了

Respect，最直接內部政治審查都繼續陪大家一齊行

多謝咁多位正義EO

Pish!!

加油 多謝你地

多謝 真香港人

又打飛機

實事呢

公務員都唔撚割呀屌你, 邊個再講割蓆我割撚佢春袋

加油呀大家

612 721 811

感動
係體系內既手足發聲

推！

廢老：收左錢搞亂政府

謝謝EO！

Respect! 多謝大家！香港人！頂硬上！

睇到高潮迭起

光復香港 時代革命

屌 好撚感動呀
感覺到佢地唔係8月5之後就放棄咗我地，感覺到大家都係同一條船
We connect

721 811
有冇人知柏林仔同香蕉糖旅行去到邊呀？

多謝EO們

818港島見

推下

EO加油

林鄭肯肯定又睇唔到

班AO眼中睇唔起EO

816㩒錢 816遮打見 818維園見

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見